其實Greta條豬西 同連登d 鍵戰有乜撚分別？ 只係攻擊既目標係侵侵？

how dare fuck you?
全連登仔 狂屌侵侵 有冇得撚？

5毛風向撚，拉